想搵個套戲

劇情係 個女個老豆死左 有壞人翻去以前間房搵家產 跟住點蠟燭召喚佢老豆出黎保護佢
唔該各位巴打

賣火柴的小女孩